身邊Ｄ榮式雞扒/美心/東海堂港豬同事尋日搵我副簽BNO...

我=
東海堂中女港豬= <------佢仲成日放飯行福建360
美心中女港豬=
30歲榮式雞扒男港豬=

==============================================

東海堂中女：喂，沙妹你咪話有ＢＮＯ既，有冇搞過副簽呀？幫手簽個名得唔得嫁？

我：你影印身份證＋特區護照＋ＢＮＯ副本比我KEEP，我就幫你搞

東海堂中女：點解呀？

美心中女：乜咁煩嫁咩？

我：係呀，因為改左制。
我都要影印自己果本Passport再填好多個人資料嫁，你搞掂晒你自己既文件比我啦。
我會簽好再幫你寄埋好唔好？

榮式+美心+東海堂： ＞ ＞ ＞ （固作鎮定）

美心中女：咁...我再問下屋企人意見先...
榮式男+東海堂中女：係囉係囉...

我：

如果佢地真係搵我搞點算

有巴打講左 答唔識得呢個人

有咁煩講到咁煩就岩
有心一早整左

可以學巴打

就係知佢地藍扮中立

小妹同事識英文

screencap 佢哋D藍絲證據，送佢哋返去大灣區

你有冇提佢續BNO 幾錢？續中國護照幾錢？

Do UK a favor
話識得呢個人 不過係藍絲黎
成日參與共產黨D機構搞既活動
同共產黨旗下D社團企業有利益關係咪得

班垃圾淨係想走

榮式雞扒好似澄清左唔係藍？

你話發現你都原來未續囉

I don't know this person

cap/佢地引佢地講啲藍屍言論，send畀大使館

好似有澄清過，但係好耐之後先澄清
都係唔會食

I don’t know this person

沙妹

太假

好多都好醒
平時點會講藍野放上網

Pantry傾計就話呢個收美國錢, 果個以前做黑社會, 搞亂香港唔岩
專登買美心/東海堂/360做Tea

係咪有誤會?

WhatsApp扮藍引佢地講

唔好講有bno咪仲好，有都話冇

話說前排有件藍絲親戚搵我做BNO副簽

可以參考下

I prefer this solution

簽得太多，俾英國passport office black list咗，唔可以再幫人簽

打死都唔好幫佢簽
香港政府咁好，點解要走?